[緊急求推] 依家呢一場仗同古代嘅一場仗無分別

一樣情況 高質素裝備+訓練嘅部隊
對大量冇紀律集團
我而家覺得佢哋直頭有參考過 先做今日嘅部署

我哋係藍色箭嘴 警察係紅色 中間就係poly
面上睇起嚟好似我哋包夾
實際上我哋分散左兵力
將最犀利嘅人放係一個冇補給嘅地方
跟住再喺敵人精心挑選好嘅戰場打
人哋古時多佢三陪嘅兵力 差唔多嘅裝備都輸
我哋點會贏
要贏就要做佢哋唔會做嘅嘢

如果真係硬打嘅話 我哋就正正好似史實咁樣輸

反而係調返轉 所以千祈唔好
盡情破壞 放火 殘殺佢哋家屬
全世界開花 敲警鐘 瘋狂裝修中資黨鐵 偷車(放舊磚係個油門到 由架車自己沖)
要癲得過之前 就有轉機
真正停止到既 只有政府高層 警隊高層

我覺得因為佢哋今日嘅準備 根本冇打算過撤離
佢哋知道我哋會喺第二度幫拖
個情況就好似凱撒圍城咁
如果我哋進攻佢哋嘅防線
咁我哋就會係佢哋最理想嘅地形環境到開打

就算100萬人對50萬人
前線一字排都只會有咁多人
補極都係咁多人
更唔好講呢個武力唔等

POLY必要救
打緊仗 醒未

救poly

救poly 救香港

要救人得一個方法

你哋諗下咩先可以真正威脅到佢哋

硬碰我哋只有犠牲
裝修工聯會 建制派
有幾大搞幾大

我反而諗起街亭之戰

唔係冷氣軍師 但我想俾人知
唔好圍 全世界開花

sos

Push

推
救埋大

推

[最後機會]呢8個鐘香港人再沉默, 香港就會直接變成新彊

日抖易製造混亂
時間得8個鐘
聚唔到人前, 火警鐘又好咩都好搵D野爆
快啦大家
返緊工個班去自己區製造下混亂迫人收工得唔得呀

近紅土區域商業區 尖沙咀 九龍灣 聚人一齊行過去得唔得呀

求推救poly

但我地唔係古代
要考慮埋鎗械同水炮車呢d武器

所以就係唔好圍
古代都係武力差距極大
所以我哋要開花快閃
私了狗仔狗女狗老婆
有幾亂搞幾亂

push

721 85 811 831 101 1111

仲要揀星期日, 拉長黎打, 知你地港豬星期一淨係識返工

岩，再入尖沙咀都冇意思

pish

思路唔錯 但而加出嚟嘅人唔夠多

救poly 條底線放埋一邊先

......

如果係咁全世界開花唔得似之前咁 要爆升級

up

圍政總轉頭

救人阿

係無可能靠打去嬴，唔係以前打仗呀，對面人數唔會減少ga，戰力亦唔會下降
而家一定要有外來壓力，唔係靠武力，係打感動，十萬和理非反包圍，唔洗打，等全世界都睇到個民意係點從而去逼退政府
你可能覺得咁做無撚用，但普通市民係咁無撚用ga la，我地做到ge野本身就好有限

推!

Wah

歷史研究 !

你講得啱

要人先得架
成班撚樣想被罷工之後番工
出黎既20萬都無
得啖笑

緊急

推
而家咁樣同請君入甕無分別
打入去tst反而就見一個捉一個
打快閃令佢地落order走先係正路

冇轉機架啦，根本冇武器去打

救人

推！

救poly!!!!!!!!

如果尖沙咀所有火警鐘都響哂

癲狂吧 手足

快撚啲出黎

希望救到手足 即是癲狂開花？

我地唔係左膠，仲有新界港島玩！！！！！！

裝修唔係打狗，易10倍！！！！

瘋狂裝修

救poly！
係班黑警逼我哋發din

唔係似雎陽城之後 或者硫磺島戰役多d咩

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

狗宿啊屌你老母

邊個去殺? 你去?

咪傻啦屌 冷氣軍師個智力真係比較低

唔好放棄

推 做乜都唔會割

狗宿應該係佢地春袋，唔好去

1117

會做依d野既人慘在係曬poly入面呢... 政府今次真係想一網打盡

救人呀

救人啊

狗宿 佢地應該最緊張 唔好亂去

打咩仗啊又？人地有機鎗，你有咩啊？
成日講打仗，搞到個個以為硬碰有得打

同意

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。

在外國的高官子女

救poly!

打仗

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

真暴動

會燒狗屋嘅人已經喺哂埋土

Save poly

推啊

警察宿舍講咗幾個鐘, 而家情況係點？有冇人走去燒？

同意

要全城組隊爆 名店 最好就揀中環
多地鋪 又唔係金舖 價錢mark up 哂嘅布料垃圾衫 破壞左都無人執
堵其他路 由得啲牛鬼蛇神出黎堵亂
燒狗宿 向狗屋放氯彈

文宣部就煲大所有破壞行為，軍政府一日唔撤軍
外面就無間斷遊擊式破壞

如果狗都係死咬埋土
唔理出面啲治安
港豬都一定會幫手屌鳩班狗

我講online game 攻略咋
請大家唔好代入現實

救poly啊

外面治安混亂佢點都要出黎

曱甴宿

重點狗宿

圍點打援

出去破壞喇！！
要Be water，搞壞完就好走

唔好留守，所有政府設施係目標

所以警察宿舍係我哋目標

推
綁架狗仔女 火燒狗屋企

要攻擊理工大學以外嘅目標，只有破壞得夠多 佢哋先會調走人

如果唔係派幾多人衝擊防線 都只係係佢哋最理想嘅環境到打

以前人哋有同樣嘅裝備 三倍嘅人數都打唔贏 我地又點樣會打得贏呢?

區選～ 所以我地要不停唱歌 不停話佢謀殺學生， 保皇黨係共犯 因為朝早扮清路障引戰就係佢地 一早預謀 搞到香港更亂， 我地要不停唱佢呢單野～ 另一邊搵知名人士救援佢地～ 一邊話佢話唔會入去，唔好俾佢地入去～ 一邊有和理非外圍拍住

唔開花～ 政府最想你開花～ 我地要唱衰佢 衰到出外國～ 拍下入面情況出黎， 話佢唔人道

無人燒狗屋狗舍

啱 依家去poly或附近聚都唔會救到poly
反包圍係唔會做到 亦都唔會俾到壓力

反而應該圍魏救趙
打佢地最痛既地方

Pish

如果 警察唔理我哋攻入poly
我哋拉走一推人

如果 警察唔理我地繼續鎮守
我哋可以做到輸出

如果 我哋同警察佈防ed陣打
又做唔到傷害 又未必救到人 仲要肯定有好多人會俾人拉

如果 我哋繼續喺度渾渾噩噩
佢哋就捉一啲 喺度遊走嘅人 同我地玩消耗
反正佢哋係防守方 唔急

可以一試 幫推

啱 但今次恐怕打紅店中資都唔夠
一定要打狗宿

搞還搞，唔好搞狗屋

外圍大規模裝修

圍魏救趙

去酒店搞大陸遊客

推依個
要周圍開花 要問得比之前勁 先有機會救到佢地

唔好殺警家屬

琴晚試過啦

呢個要推 唯一方法

雖然睇落好似放棄佢地咁 但咁樣攻入去都冇勝算

索性開花算

推
打陣地 佢佈左咁多日防 好難搞
要出乎佢意料之外先有機會突圍

推 升lv 禍必及妻兒

你作故仔呀
呢場戰役關分散兵力咩事
凱撒喺場仗係差唔多輸波
只係佢垂死掙扎突擊嘅時候 增援軍竟然畀人嚇到逃跑咋嘛

無差別裝修

增援軍隊輸咗之後 守軍先投降 樓主想撚走曬啲人 等poly手足投降？

甴近平

Sure! Let’s do it! Just want to save the bro’s at poly

燒狗宿

推推

講多次
強攻係無撚可能
你只有開花引狗走
先令理大有缺口俾人走
全部狗集中同幾個位
係無可能有用